"成功封關"

立即封關又得，封住一半先亦得，得左

幾嘆

好心連深圳個圳字都打錯就唔好衝出嚟

改返囉

你記住成世唔好打錯字

落馬洲個洲字有三點水

係, 我特登

支持腎仔